[突發]新地將發佈把新城市易名為「新血拼廣場」

並於七 八月暑假期間提供一連精彩體驗給所有顧客

詳情於稍後公布！

推向國際

沙田連儂牆又有新poste可以貼

新景點 新城市大戰跡地

poster

貼喺新地啲牆

這樣危險的地方，不去也罷。

幾好

Credit返畀謝曬皮

张相的头发点可以影到敢飘逸

推

其實要相真係好諷刺
著住紅色連身裙同高踭鞋嘅女人
拎住個手袋同ysl紙袋
但要走難咁跑同避